問功課

要拍條關於家是香港嘅紀錄片
大家有咩建議
可以從何入手